【自己做主角？】哈里王子與梅根宣佈 已與Netflix簽約製作多個節目

Netflix 出手好闊綽
好多大明星都幫佢拍片
尤其肺炎期間戲院唔開